[9月3日] 大摩相信"逾80%概率" 銀河娛樂未來60天股價將跑贏大市 ($57.3, HSI: 27,713)

2018/09/03 11:02
摩根士丹利發表技術意見報告表示，相信銀河娛樂()未來60天股價將跑贏大市，料發生概率逾80%，維持「增持」評級及目標價80元。

該行指，銀娛近期股價捱沽後，認為其短期價值已顯現，澳門8月博彩收入按年升17%(按月升5%)，優於市場預期15%。銀娛目前估值相當預測明年企業價值對EBITDA的11倍，對比同業平均11.4倍。(wl/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-09-04 16:25。)

隻27好似暫時未見到有大行睇淡

哇！80%好L高喎！

FF: 唱淡點出貨?

最鐘意大魔呢種report

跑贏大市 唔代表會升

目標價80

啱, 所以貼埋HSI

成60日，總會有升嘅一日

佢話跑贏大市

恆指跌10%, 佢跌5%
都叫跑贏

係

大市跌30%，佢跌29%，跑贏大市

魔笛響起了

屌你老母大魔

其實係9成9,60日有一日中佢都可以話自己岩

唔係
60日內哩個時段要跑贏大市
唔係是但中一日

語言藝術

佢計過 發表埋呢個support就會ok

大摩又派錢

跌少d都叫跑贏

大升跌2成
佢跌一成唔叫跑贏？

9月3日先出報告

直至哩一刻, 同9月3日比:

HSI: 27139, vs. 27,719 (-2.1%)
27: 55.6 vs. 57.3 (-3.0%)

55.15
Di more ho ball

跌得快過恆指，真係跑嬴咗

跑嬴
不過條賽道係由上去下跑

大摩又唱好出貨

賭股全面向下，銀娛（０００２７）跌３﹒６１％報５４﹒７元，暫為跌幅最大恆指成分股

中!跑贏大市!

HSI:-1.4%
27: -5.4%

今日跑贏4%呀屌你

d大行真係 ，呃返人兩三日做下樣都好啦

逆市跌

又贏

轟呀~!!!

20%都中

好大棍

Di More Sick Ball

笑還笑, 睇幾多入呀師兄 ?

對返前面既頂/底 $51/$48？

入乜鳩
put佢老味啦

係睇到咩野位put食糊

過埋星期六日睇下有冇壞消息公布先算
btw又隊

仆街大摩

有冇啲 100% 睇淡嘅 report ?

個REPORT好撚HEA, 就係得哩幾句

大摩

buy side唔係咁諗

中學雞交project 咁

Sor呀, 嗰20%發生咗

睇中嗰80%冇出報告
用黎出報告既次次咁啱都係睇錯嗰20%
大more冇心既, 不過黑仔啫
一定係咁

請埋班垃圾mk做分析師 大摩我DLLM

食屎啦專家

HSI: 27,713 --> 26,973.5 (-2.7%)

27: 57.3 --> 52.0 (-9.2%)

大魔良心企業
間中派錢益街坊

推足60日

之前又話睇恆生$220 發生左未?

之前又話睇港交所會升發生左未?

[立此為證]大摩相信港交所()於未來60天股價將上升 (26/2 收市價 $295.8)

過我哩一棟我哩世都記得呀

FYI., 平哂食糊了

仲有 得跌

反話摩

45入唔入得

ALL IN 啦

In Di More We Trust

大摩相信"逾80%概率" 銀河娛樂未來60天股價將跑贏大市

不過係跌到仆街之後升返少少

仆直

大摩點名喎, 係咪唔好掂住會好啲呢 ?

幾錢入得